九月復課就冇問題，投票就極高風險

政府宣布9月23日起復課 中一中五及中六等首先復課

教育局局長楊潤雄宣布，全港中小學及幼稚園將在9月23日起、分兩階段恢復面授課程。楊潤雄表示，由於疫情緩和，具備恢復面授課程的條件，中一、中五、中六，及小一、小五、小六，以及幼稚園高班的學生，將可以在9月23日首階段恢復面授課堂。第二階段、即其他年級均可以在9月29日恢復面授課程。他表示，9月16日起學校可以讓少部分學生返學，進行不多於半日的面授課程，以全校1/6的學生為上限。

2020-08-31 15:04:29 (1)

笑撚死

駁唔刀

Ching 點睇自己俾哥狗投閑置散

我打左閘勁撚過黑鳩Mendy啦屌你老母哥狗

Mendy50M買個弱智

拜狗猁狗輕鬆執平貨

你哋有F Torres

借個位